---
tags: 筆記
---

# HTTP

HTTP 全名 Hypertext Transfer Protocol，
是目前網際網路中主要的溝通介面，
HTTP 會負責傳輸網頁中的 HTML CSS JavaScript 等等文件，
並且在使用者端進行處理和顯示。  

HTTP 擁有自己的狀態碼，
分別對應到不同的情況，
詳細請見延伸閱讀。  

## 延伸閱讀

- [HTTP 狀態碼](./HTTP狀態碼.md)